覺唔覺得同路人、手足依句野好尾機

例如木耳依種反社會人格，賤種奸狗
加句同路人手足就變聖人

一班反社會人格嘅人
話一個反社會人格嘅人係同路人
成件事好合理

咁你會發覺共產黨國共內戰既統戰仲尾機
無論你係土匪 民主主義者 反美主義 或者純粹普通窮人
只要你憎國民黨
一律將你綁上哩架戰車上